重開pm功能

麻煩Admin 幫手重開PM功能：

#255970

+1

你要先PM Admin,佢至可以開你個PM㗎...